DLLM香港01借記者直播為名，全程向警方報串

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

有名你叫支那01

好老實, 係無得投訴...
勇武巴打真係要醒少少...

無得拆wor

唔可以影響採訪自由

無左器材咪直播唔到LO

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

認真，投訴佢咩？

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

臭O1同臭共一樣偽善！

死係日月報、蘋果都抵d
死係支那01手上

記者唔係你朋友
完

咪戇鳩
呢啲係完全妨礙新聞自由

記者從來係中立 唔會聽你話熄機就熄機

但佢跟左上車=gps

點小心先

宜家先知佢紅meh

將01同TVB同樣對待咪得

杯葛所有係01 落廣告/受訪企業

now都好似有直播影上車

調返轉你咪一樣咁講

推

01正仆街,睇到我好撚嬲

手足一定要霸下層，有咩事跳車走

由一開始跟埋上車已經係錯誤啦
自己唔亞醒目怪得邊個

當佢跟埋落車 你搞呢d快閃
班記者咪又係一樣影你 到時班狗一樣跟片拉你

太天真 班狗已經成堆係出面等緊了

屌，根本係黨媒，下次醒水賣甩班仆街先

前線要經一事 長一智

記者就係咁冇計

支那01

屌佢

下次手足識做啦 見到HK01同cctvb一樣要佢哋做過街老鼠

乜影你地換衫唔係報導事實？

記者影得警犬打人
就影得示威者上車

係咁嫁啦

係

班手足明知有記者跟都唔醒水？

學d狗咁遮住

之前有手足直頭係直播CAM前上裝,換裝

小心呢D電台，最好要求傳媒散水時唔好播直播!

根本係唔應該上巴士
就算車上面冇影到 但影你上咩巴士都夠啦

其實冇得屌
你係咪想冇記者？
831冇記者，新屋嶺冇記者，64冇記者（熄燈），打死都冇人知
所以自己醒水啦

屌你老母新聞自由重要定手足重要

HK01 不嬲紅到發紫
同你屌黑警做咩報串一樣咁on9

記者係中立（理論上）
唔好當正真係自己友咁

身邊任何人唔係狗 都可能係藍絲
走咗都keep住留意身邊有冇人有古怪

01 from day1就係紅媒

呢樣係新聞自由
選擇性報導先係錯
記者係中立唔可以偏幫
當然支那01明顯親中
但呢件事上冇錯

01不嬲係狗記者黎 為班狗仔服務架

咁你可以點阻止人地採訪呀？
學藍絲打爛佢個cam?

咪係, 仲幫人過馬路

根本係現場一齊上巴士仲要有記者跟到就係一件錯事
畀少少危機意識啦大家

01次次都偷聽

DEL APP

老實講你哋要知道記者唔係你啲朋友
立場姐姐自己都係咁講
佢嘅職責就係記錄所有發生嘅一切
所以自己要小心啲

佢叫中共01呀

Agger
01 根本就唔係行使緊傳媒嘅職責, 佢只係警方嘅打手咋醒下啦

屌你老母01

其實一路以黎轉移個陣既直播都無熄
前線係要小心呢樣野,因為已經成為習慣...

強光射佢佢可以點?

01好仆街，次次見到好好笑容，背後捅你個d

不嬲支那01都係垃圾
衰鳩過cctvb

你班on9仔同黑警話人黑記有咩分別記者中立2邊都影

點界定？你過係就係？
呢啲除左自己醒水之外係無得搞

逼佢熄 唔熄咪阻佢 都要硬影既做乜都得
係手足就唔會割
重覆一次 手足最重要 屌你老母

其實蘋果都影住 屈落01無意思

下次搭巴士 用一個站既時間除gear然後落車 再轉其他車分別走啦

散band 果陣唔好驚到咁快搭車

記者中立架嘛
無可能你叫佢熄佢就熄
唔係同狗同中共有咩分別
之前蘋果都係咁

利申 支那01收皮

XG01 不意外

？？？無新聞自由死左更多手足啦 無野呀嘛你

老實講 立場都試過
記者無得打正𣄃號幫雞蛋嘅

根本唔應該同記者同車 蘋果而家都識避忌熄cam

我識01既記者都好黃

記唔記得自己爭取緊咩
緊握初衷唔該

Dklm

著full gear仲要明知記者播住都仲要繼續行動個下仲有咩位屌人報串?

01同tvb其實都唔算咩新聞 根本就黨媒
佢真係為新聞自由定想督灰而影好明顯啦

走甩係要甩埋記者 唔熄個d 一定要逼佢熄 唔洗諗住係咪同路人 一定唔係

過左幾個月 大家仲係咁天真
唔去提防其他人既惡意

一定係採訪自由
因為只有採訪自由至上先真正保護手足

黨媒面前講初衷？手足最重要

除非果個係你手足見過 合作過 如果唔係
依家好多人都會傷害你
1. 藍C拎刀
2. 狗扮既鬼
3. 紅媒影大頭

你係可能會死

要自己避架喇...

暗角打獲

自己醒水，記者冇責任幫你哋掩蓋任何行動
利申：冇like冇睇香港01

其實真係要自己醒水 記者一定要影

一句講晒
換轉係大公文匯
你哋仲會唔會喺度講新聞/採訪自由？

呢樣一方面啦 唔否認
但係你唔可以阻止佢拍攝
佢負責係紀錄所有野
唔係紀錄某啲野

黨媒01同tvb不是採訪 係督灰

咪撚on9 自從轉咗快閃開始大把媒體都有咁做

係 其實黃大仙中心落觀塘幾十條巴士線
前線成班人full gear上42C紅媒黃媒都影晒
齊上齊落以前搭黨鐵就得
依家be water一人上一架巴士
班狗set road block都自動變佔路

又唔見班人去起蒙面警察底
呢d叫中立真係笑話

其實手足可以叫記者停止拍攝。 講真除非人民日報咁仆街，你唔可以話記者，無記者D狗仲癲

呢啲唔可以比對家入
立場哥哥都講過佢兩邊都影

點解我地要比佢紀錄對手足不利既野？
咪撚咁左膠啦

cctvb一鳩樣 乜都影晒
但紅媒係無任何理由要幫你地掩護

紅底01露底啦開始

因為左膠靠hk01出糧
人工高絕全行

香港01 係紅底

本身巴士入面都有車CAM啦

你無得唔俾記者跟
唔止支01 立場apple都會跟的

你喺邊睇 可以同時睇曬咁多台嘅
求巴打比link

記者無必要無義務要幫任何一方
你故意唔比佢影就係妨礙新聞自由，同黑警打燈推記者有乜分別？
Cctvb係直播已經係咁抹黑同造新聞，
01雖然紅，但直播嗰陣至少無暴徒前暴徒後，好多時都係中立
嬲還嬲，諗吓呢三個月其他記者做過乜，如果唔係佢地，一早比人打死哂都無人知

幫推
求直播台link

之前沙田有狗比人圍打有記者衝去救
狗打手足打到就死我就冇見過記者救
我唔係屌記者 但事實上人人都有立場唔會中立到

咁你咪分散等佢跟唔到囉
黑警有權都最多開閃燈無得唔俾記者影

上架巴士果一刻已經比黑警track住啦咪撚on9
好喇熄晒機咁黑警衝上車打人邊個幫你影住
到時又要跪地周圍求片
on撚9

幫推
求link

仲有eric wong條撚樣報警

仲care比對家入？民意？
真係左膠累全家

一路屌緊D狗用閃燈照記者，推開記者唔比佢地影拒捕過程
一路屌佢影得太多問新聞自由定手足重要??
你搬龍門搬到我都覺得可恥
你唔係真係以為記者係手足下嘛，佢地立場係要中立架，有時比佢影D乜真係要靠手足自己小心，屌記者就真係好撚ON9

手足要智取呀!!! 分散走，保持警惕

任何增加管治成本嘅嘢都可以做
但首先唔好死
特別唔好花式自殺

經一事長一智啦

真 一係就分散走

之前係上水個小朋友咪係電視台攝影師一手捉住佢

記者唔係你朋友
而01記者係你敵人
要記撚住

以前tvb已經跟住影行到去黃大仙
有d警覺同戒心啦

TG group 有人提咗啲人都唔理

其實應該自己檢討吓，應唔應該未換裝就上車，同埋應唔應該咁多人一齊上同一架車。
記者點解要幫你？咁同賴人冇咩分別。
根本打遊擊之後，各大媒體都跟實示威者開live搭地鐵周圍去。講左幾多次記者唔係朋友，佢哋自己有立場，上得前線嘅記者九成都係黃，好多人放假都會出嚟行。

佢哋暗啞底已經幫咗好多，連直播都唔畀做真係強人所難，妨礙新聞自由。

不過應該就算拉都告唔入。

老老實實，要喺適當嘅時候甩記者，唔好畀佢哋全程跟足。

成程燈照CAMERA

沙田嗰個記者有幫手拉跳橋義士嘅
但其實記者兩邊都唔應該幫
下次根本就唔應該比佢上車
冇記者係你朋友

咪撚on9啦真係危急邊個會捕住tg group...

屌你老母支那01

係，同一個攝記嚟

警察正正同你一樣，日日落場屌記者唔影示威者
你嗰陣有乜感想？左乜膠？一早就知，記者係紀錄一切事情，掟磚好掟汽油彈好，嗰陣你又會唔會衝過去屌佢影手足？

01想做獨家新聞收皮

總之記者唔可以影自己人 凈係可以影黑警
黑警思想 我哋係左膠

以後見到01 都要diu cctvb咁！

on9 佢可以攞正牌唔比記者影國際都無聲出

再係咁遲早進化返去之前見鏡頭就擋走唔理係咪記者

認真, 記者有自己嘅責任
就係報導, 佢地要保持中立
可唔可以唔好亂屌?

推到紅底01有文宣
而家仲有好多人唔信佢地紅底

雖然我都好討厭支那01

支那01平日打文都已經衰！直播重仆街！

係咪時候要搞吓01？

01係紅底

但呢單野一定要手足自己醒D

不過都係要杯01架啦
做多D文宣啦
好多人唔知01係紅

你可以唔比記者上
但要衝量下有記者同無記者
邊樣危險d

唔係幫支那01
而家好多情況冇記者你死撚咗都唔知咩事

學到經驗啦呢劑

佢冇錯
熄係人情唔熄係道理

下次手足識做啦

兒登咁鍾意講日本社運失敗史
以前有套戲叫革命青春，就係講個記者如果將政治犯著草路線公諸於世係埋沒良心，依家 live 住影義士點走，你地竟然覺得記者係中立無問題

做咩冇啦啦屌記者

然後黑警又要求記者只可以影示威者，唔可以影佢地，記者影地下算啦咁，駛撚跑嚟跑去

學黑警講
唔該比D空間我地
唔好阻住示威工作

記者唔係你朋友，
01記者係你敵人。

其實係Eric Wong 篤灰報驚
記者係咪到都冇影響

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

全民unlike + report 01專業

01不嬲都紅底
同埋記者從來都唔係手足，佢地只係歷史記錄者

上次立場都有跟義士上党鐵
又講埋下一站玩乜
可能無心之失啦

而家係為咩咁樣直播手足走人？
咁跟埋手足返屋企影佢全家係咪冇問題？
點解得01咁做今日？新聞定紀錄黎督灰 好大分別

食屎大

現實係當大多數人付出得唔夠
作為個體
一個人可以做到嘅最盡就只有咁多

我從來都唔認為應該責怪一啲將自己嘅信念實行嘅人
係唔係處理得唔好？係
有冇改善空間？有
但作為一個人 佢又有咩方法可以增加更多嘅管治成本呢？
點解唔係問一啲未盡力嘅人？
難聽啲講今日好似冇咗罷工呢件事咁
究竟大家係咪真係好似口講咁樣
對件事感到咁傷心？

一百個人一齊行一步
影響永遠比一個人行十步多

push

其實手足係要自己小心啲 咁岩今次hk01啫 下次呢？難保巴士上唔會有鬼 同埋巴士上邊又有cam 冇得避嫁喎
唯有自己做足啲小心啲

政府\有公權力既機構唔可以妨礙新聞自由，但作為市民可以唔接受採訪同訪問
你記者唔係大晒，唔通你一句記錄一切就乜都要畀你影呀？

怕冇記者嘅 搵唔會篤灰嘅媒體報料
見過有前線走去搵校媒報料

下次要避開01先

快閃就跑走啦 仲坐交通工具...
不完美呀今日 下次要改善

diu

公道啲講之前上狗鐵各大媒體都會keep住直播

唔好搞佢

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你記者大撚晒呀？唔屌得呀？
政府有責任要維護新聞自由，普通市民無呢個必要，唔通你要採訪就一定要接受俾你影呀？又唔屌得你呀？

老實講 就算避到今次 都未必避到下次
何況而家個個都可以開直播 加上可能有篤灰狗
所以手足一定要自己留神+有危機意識

冇㗎
唔知拎條命出嚟嘅人
等到班豬豬醒先
定冇咗條命先呢

我係咪要畀人話分化啦

係都走到冇記者跟先上車。

一句 自己醒水執生 警覺性
特別你係前線就更加要

01啲記者全部都陰陰濕濕，之前見佢哋會笑笑口咁陰啲陰啲咁去偷影。喝住都可以照做，係要人趕走，賤過地底泥

老老實實記者真係唔係自己人
更何況紅底01

唔可以阻人

趕佢落車啦點幫同佢一齊坐

呢間野一向紅應

明知記者圍住咁耐，大家要有危機意識啦
記者跟，可能覺得佢地有下一步行動
做記者邊個唔想自己跟最前影最多嘢？乜底都想咁，佢唔會因為對方係示威者顧及佢地感受，有事咪影，無事咪返去剪咗佢

721元朗白衫出現都係得立場同now (好似）在場，立場姐姐有講過佢其實無諗過影到乜，點知佢偏偏成為當日經歷最多嘅記者。

我地/黑警/其他人對記者嚟講，只係採訪嘅對象

市民無責任唔去阻你

如果你認為校媒有無限資源跟晒你地去所有地方仲有無限cam影晒每個角度
又任你點你想影果陣就影
唔想影果陣就熄機
無問題架
去搵校媒

新聞自由

做得出怕乜人影

利申：頭包到只看到一隻眼

咁前線被打 唔好話人點解無影

拎定張AV海報對住鏡頭 睇下點

做得記者要搶鏡頭一定會影呢啲，唔通會影天下太平啲鏡頭呀？

任何人都睇到live 怪記者無意思
怪自己唔夠警覺性好過

大家可唔可以明白

記者係要中立 無話要保護邊個架

一撚完狗就上巴士，隨時隔離個個就係休班警呀！仲有好多好多藍絲廢老！

乖啦要諗定點走 分散走 換裝
要有勇有謀arhhhhhhhh

唔想再見到受傷同被捕呀 一個都不能再少

露點poster應該唔會影

你搞清楚，新聞自由係任何人，機構，組織都要維護，政乜府呀？對自己不利就唔比人影屌鳩佢，你同黑警有乜分別？

引佢地上前比班狗打一次 可能會打返個良心返離

藍絲5毛思維
你應該唔係同路人

其實都唔係第一次有記者跟足全程架啦
6,7月果時已經見蘋果 立場 NOW都會跟住撘地鐵
亦係全程LIVE住
同埋條街會又有藍絲 車上都可能有
勇武咁大班人上同一架巴士
警覺性唔夠啦

不完美，可接受，可改善

你話政府有責任要維護新聞自由，普通市民無呢個必要
咁D狗都可以咁講，咪話自己執行職務所以唔洗理你新聞自由囉

以後再冇記者敢影住手足比人拒捕果陣做左D乜，女手足露底影唔到，拒捕完再扑多兩棍睇唔到，就係因為你唔支持佢地擁有新聞自由，明明係手足自己留意下就可以解決既野你要用記者既新聞自由去換?你捻清楚未呀?

啫係記者影D狗暴走就得，影手足就唔得，唔比有新聞自由咁樣? 講出黎都唔通啦

HK01不嬲紅底架喎, 第一日知?

現場手足其實可以出聲

危機意識當然係啦 成個post都講緊
佢做緊直播冇得cut 想跟最前咁係咪要跟到返屋企先
如果係採訪對象 冇任何事發生咁只係搭車
作為市民點解唔可以唔比佢影保障私隱

只能講自己小心

我淨係話見過有人咁做姐
你搵蘋果立場都得架姐

無他嘅，除咗01都有呢啲記者，自己小心啦！無人講記者係你朋友！

影手足返屋企算咩新聞自由 係咪跟到上門影屋企人都冇問題？

黃大仙手足！即刻落巴士！！！

上面個post一早講咗Now同cctvb都影到，唔係得支那01
我識啲記者朋友，有01
佢哋話出去個陣都盡量唔影遮得唔多嘅手足樣，避得就避
加埋做緊live唔係話停就停，佢哋份工唔易做

點解要期望記者幫你？如果記者真係幫咗只會對佢地記錄警暴更加有阻礙。

如果示威者已離開現場就唔會係新聞自由，係跟蹤！！

冇得投，哩啲真係要自己醒水⋯⋯

私穩唔影得
但巴士係公眾地方，所以無得唔影
佢跟埋入私人屋苑追你就可以屌鳩佢

要學下蘋果
坐車LIVE會BLUR左D人樣

所以只能無時無刻提高警覺

yes

咪玩啦 好多攝記都係搵食大晒嘅阿叔嚟
真係為咗click rate唔會理有冇篤灰（特登篤灰都有啦）
所以你係啱架 記者真係唔係同路人

無得拗啦

記者唔係你朋友

姐係跟到屋企樓下唔上門你就覺得冇問題？？

支那01必須清算

冚家剷啦

支那01終於露出真面目

嚴格上係互相利用

佢唔係CCTVB咁偷拍
衫都寫住01
咁點怪佢照直播？

支那01正仆街

同路人影相一樣冇得避

咁都有得屌
一單還一單 佢紅底01還紅底01
但記者有採訪自由權 今次播冇乜問題
以前果D日子都不嬲有記者跟 怪就怪今次太少人
警犬又冇特別FOCUS某個地方 所以一拉就拉曬班手足

包拗頸就無意思

唔搞記者

本身都無嘜廣告
靠大陸

01有新聞自由
無線都有
大家以後見得無線手足唔好再搞佢地了

于品海的

平時係扮中立
有重要事就spin

淨係講太子地鐵站
一個月台上面同時有10個火頭
蘋果記者影左3秒示威者比人禁落地
即刻要飛去第二邊再影
我只知喺而家呢個時勢
直播存在係利多於弊
而且愈多鏡頭愈好
有記者嘅利處，係無野可以取代
而個弊處係可以自己避免

入去睇下01幾多藍絲五毛係度慶祝緊
垃圾紅媒

D直播記者先係害人不淺

你搞清楚先真呀？新聞自由個責任唔喺市民到，自己生命受到威脅仲同你講新聞自由？你咁講即係人地屋企有新聞價值，你記者要影都有責任俾你影呀？

又嚟呢啲同xxx有咩分別，都痴撚線，示威者可以周街拉人坐監既時候先嚟同我講有乜分別啦on9

咁你係咪覺得乜春都唔好影，淨影黑警就解決到今日件事？

尋日立場影到旺角白衫打人真係跟佢去到樓下，你有無屌？

駁唔到？講守護新聞自由之前諗清楚咩叫新聞先啦
警犬派黨媒影手足返屋企都冇問題

現場？而家邊個知道邊到係現場？
黑警上左巴士又突然叫現場？

記者出手救黑警係基於人道,記者出手救手足係基於人道,但係會阻差辦公,連記者都拉得,所以話唔救手足唔係中立,咁樣講記者係唔公平既.

立場都跟過落地鐵影 講埋大家下個站諗住去邊啦
根本記者就唔係朋友 見到有鏡頭影住就要小心

香港01 紅底黎,罷睇左好耐

樓主你咁正宗輸打贏要
咁同黑警而家屌記者黑記個心態一撚樣

....01本身就紅底....只係唔吊大陸就無問題

駁唔到就屈人藍絲呀？
你呢啲思維都好藍絲呀，咁撐紅媒01篤灰，你都唔係同路人呀

唔好意思

借個位

不如唔好叫佢地黑社會啦……

樓上都幾隻

唔好比記者知咁多行動細節

有d左膠成撚日話唔可以雙重標準 市民同警犬梗係唔會用同一把尺架啦

立場apple rthk now你下次屌邊個？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

你可以拍低
但唔使下下都live呀
屌你01

自己醒水啦

01 係好仆街

[black]全民跳閘[/black]

不嬲都紅底

記者影無問題 就算外媒都會影 有咩事記者係到係保障

搞記者，即割
唔好俾五毛分化埋第四權

雖然hk01係仆街
但依個真係新聞自由

以後見到支那01 就開遮打

01有時扮黃，唔好俾佢呃到，01由佔中冒出黎已經係紅，下次見到01記者當狗咁撚

見到01同TVB 要做野

記者係可以咁 從來無話係朋友 何況係01
自己要分清楚鏡頭唔係只係用黎保護 更係紀錄

利申：唔睇紅底01 成日扮野

你可以自己避開記者
但唔好自己企喺記者前講出嚟比人影晒然後出嚟屌記者好影你行動細節

佔中時01都未開檔

你咁講好撚有問題 即係有公權力既人比人打就應該訓身保護 市民被打就無問題？定係記者會上面打兩個咀炮就當保護左市民？

紅底不意外

Shame shame shame

記者存在唔係問題 甚至係必要 但有心篤灰嘅記者先係
唔可以肯定話01今次有心咁做 但明知係巴士呢個好難落車嘅情況下 就唔應該比記者暴露行蹤 如果真係冇辦法換裝 咁最簡單嘅做法咪唔比佢跟 最多咪叫佢自己去義士嘅目的地
當然 有冇01可能架巴士都會比狗截 只能夠叫義士唔好再搭巴士快閃 好易截

賣港01

支那01 開幕有689 加持

生命受威脅你做乜唔保護自己當場叫記者唔好影？由轉車落車上車都有大量記者影住，嗰時唔大叫生命受威脅？
嗰堆比人拉哂嘅生命受黑警威脅架，記者影住係咪又唔可以影佢地比人狂打狂扑？
太子事件唔係記者跟入月台，速龍成架車扑爛都無人知，嗰陣又有無話生命受威脅唔好影？

條線好簡單，記者唔會理你係乜人，有新聞價值就影

中立？
胡畜錫進你知系邊個來既可？

呢野要執生
就算係立場都有機會甘做
人地係記者，尊重新聞自由

屌P牌大陸仔學好d香港廣東話先講野
系 邊個來 既可
廣東蝗語

rthk嗰日影晒除面罩速龍你係咪盲左？

記者影得多黑警暴行，係因為佢哋真係好多暴行可以影
相對佢哋都影到好多藍絲眼中的暴行
呢啲無得屌
呢件事上面我唔會屌記者
亦唔會屌手足
大家都係革命小學雞

影人走到底係新聞價值定督灰？
冇事發生時到底有咩需要比佢影住
唔可以熄機或影風景先？
太子事件跟本唔係同類例子黎

如果冇記者係前排採訪有意無意擋一擋黑警D去路,其實呢3個月D衝突分分鐘多好多手足被捉

個名都衰過人 衰到加01呀

不嬲有嫁,開遮囉,遮陣

都話左政府有責任要維護新聞自由，咁點解執行職務可以唔洗理，唔通執行緊職務既時候就唔係政府既部門？

你唔好玩啦，呢啲衝突畫面記者係唔會唔影，唔通記者只影天下太平既畫面？呢啲畫面邊個會睇呀？咁多記者咁多競爭，你驚記者唔會影？

新聞自由係第四權係用嚟監察政府，所以佢係一定影狗，但唔係用嚟監察市民，市民可以唔接受採訪

個人操守問題,佢有權影但冇左人格佢同送人去死無分別

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

你想借啲意屌柒支那01啫 蘋果咪又影住又唔見你屌 連登仔可唔可以咪咁雙重標準
今次件事根本係示威者警覺性唔夠 唔係賴晒落記者就可以淡化示威者既過失 反思下好冇?唔係點樣進步?

有乜唔同，三個月大把記者做live影大家未行動嗰陣點樣，喺交通工具上點樣。
太子本身都係影佢地走跟入車廂，然後影到同廢佬打交同嘈,然後就恐怖分子攻入嚟，開始同今日巴士入面係一樣，佢地本來未必知有咁大件事將會發生

係咩 P牌仔
我都見佢地成日係社交媒體扮哂野喎 平時就收住人工話要係體制內抗爭
然後有事就黎一鑊甘 多撚謝哂佢地有份坐大個勢力
繼續話自己黃啦吓

記者大晒，唔屌得呀？
政府要受你傳媒第四權監察，唔可以妨礙新聞自由，但市民無呢個責任
記者唔影衝突鏡頭唔通影人行街睇戲食飯呀？
駁唔到就收聲啦

下次屌邊個？下次邊個唔岩就咪屌邊個囉，問嚟都多撚餘

Cls 咁就叫左膠
我話記者要影低所有野咁都左膠
佢係兩邊都影呀 佢憑咩淨係影警察唔影示威者
憑咩淨係影示威者唔影警察
無鏡頭影低 我地點改善點進步呀
點樣不完美可改善呀
自己sip高枕頭諗清楚啦
你要去打惡魔唔係要自己變成惡魔呀
你咁講同無腦藍絲無分別架

示威者都有唔岩 警覺性唔夠 不如你屌埋佢地一份先好冇?

關記者咩事
不如諗方法自己點保護自己

吊!好多人都講左01係紅底，都唔明點解仲有咁L多人睇!

推。

要當佢TVB 咁對付，唔好再比佢篤灰。
衰喺個垃圾01 直播到好唔抵。

01不嬲扮黃

你冇得咁講架wo 新聞自由佢有權影 tvb都影831同7警啦

打鳩個01記者

其實你係咪警察？
而家就係比人live住所以成車手足比人拉
影住自己手足嘅就唔係同路人la
適當時係要制止佢地影嘢

佢哋係紅媒，小心呀⋯⋯

dklm

重點係唔比佢影唔構成咩你所謂既阻礙新聞自由
私人時間 佢可以影 手足都可以拒絕

點解記者可以乜都影
搭車返屋企手足有唔想比人影既自由架
警察係執法者點撚同

點解無人自動波遮記者鏡頭 ?

hk01正仆街，同tvb一9樣

生命受威脅咪保護自己，所以咪唔畀你影囉？你理得我幾時覺得受威脅，總之前一秒唔覺有威脅，下一秒就唔可以覺得有威脅呀？
咁簡單都唔明？為左新聞自由要犧牲自己，你唔介意你咪自己做囉，但唔好諗住要人同你一齊癲

你唔好撈亂今日件事同太子件事呀？性質唔一樣呀，今日隨時係因為記者直播先畀人截車，而地鐵站本身就有cctv連去警署總部，有冇記者都無影響都知你喺邊

條線好簡單，話之你係咩人，市民認為你唔岩會害到人就出聲批評，理撚得你有冇新聞價值

政府唔可以妨礙新聞自由，但市民無呢個責任

所以話
前線幾多黃都好
只要佢有支那資本
就一定會歸去支那個邊

睇到嬲

Dklm hk01

無錯，示威者警覺性都係唔夠，應該一早出聲叫記者唔好直播

咁其實你係無得叫人唔好直播

杯葛埋埋HK01

01 老早係紅媒扮中立
下次小心啲 分開散
分開不同巴士上車 不同站落車

唔好搞記者

Eric Wong 篤灰call狗喎
講真睇左就3個月直播
直播救到好多人 拉到手足佢地嗌名即刻搵律師幫拖
多一個cam永遠好過少cam
好似你鬧人影大頭 你可以自己包得實啲先 一樣道理
有啲可以你先做一步 避免其他無謂枝節
其實唔止01會做 其他報紙都會咁跟

係度講多次

你唔能夠叫記者影咩唔影咩

但係你能夠用唔同方法保護自己以及身邊人

對壞人同對好人都唔會用同一標準啦，更何況係一個有公權力一個無

講真 真係無辦法
佢有權影
唔通好似啲廢老咁一啦拍爛佢部機咩

01係紅底唔係第一日

其實佢地真係有權播
不割蓆 不分化
唯有自己小心啲

好 以後見記者就打

咁巴士上有發生事的話，你仲會唔會覺得佢地錯？

由頭到尾都無人話唔比你叫記者唔好影，我相信叫佢唔好影，佢會收機，全場人都無意識佢影緊，見到記者有無影都好，加句幫手唔好影，幫吓自己，呢點大家都有責任，希望大家醒水。

記者唔會幫人。係上面有人話要搞鳩記者，大家先咁討論啫

Push

4個字：唇齒相依
8個字：水能載舟，亦能覆舟

呢啲就唔係我諗點做，示威者同記者解決，我相信你好聲好氣同記者講佢會肯停機既
佢拍完事後再剪返出嚟都得既姐

其實係自己人要醒少少...雖然佢紅底但佢採訪係合理...

岩 示威者諗住搭巴士去到遠少少先走 邊個諗下一個站即刻落個啲直頭係弱智 同埋唔驚其他乘客會篤灰啦 就咁望都知全部都係黃絲 自己友點會篤自己友呢?最錯都係記者 係度直播俾POPO睇搞到俾人知晒行蹤 唔係既話示威者晨早去到老遠安全逃脫啦 驚咩成車人會俾人捉到一獲熟呀

篤灰狗係其一
阻止live係重點 差佬班飛虎拉賊王都會趕走D記者
因為你live住就係比賊王睇住電視咪知道部署，破壞行動
而包實D唔好比人影到呢個例子，你講得啱
但制止佢地唔好影亦係保護自己嘅方法

正仆街

下次自己醒水啦 記者嘅職責係記實

我意思係佔中後冒起，最初扮晒野大家都以為佢黃，點知後期開始露底，希望大家認清佢

公道講句，記者既職責係報導事實，唔係老奉要幫你掩護

咁你有冇咩好提議?

記者不嬲都唔係同路人
只係專業嘅，唔會避重就輕嘅我地會欣賞咁解

今次係衰有條廢老篤灰，要諗吓點樣可以避到記者，而唔係搞鳩記者

屌佢老母 係咪想影撚埋人地返屋企

如果巴士上既事係因為記者而發生就係記者錯

我都同意你講示威者警覺性唔夠高，同埋同記者講叫佢唔好直播，相信記者係會配合

搞唔搞記者就睇記者咩人，帶有惡意既人就唔需要客氣

做得快閃就要無人知
大大個記者跟住
一定會睇到
一比人跟住 就要散左先
要確保無哂人先去下一站

同當日沙田tvb上咗東鐵一撚樣
屌你老母香港零一

問題在於打人果個既身分而唔係被打果個既身分.基於人道立場,佢地咩人都會救,但係因為施襲者身分既不同,佢地愛莫能助.
我唔知你睇過幾多直播,我睇過好幾次當黑警發現有記者拍攝係即刻收歛左.如果你覺得咁都唔算保護既,我替記者心凉.
現實係可悲既,記者會上咀炮兩句真係好有用,因為佢地有效咁阻止左黑警將黑說成白.
兄弟爬山,各自努力
不割蓆,不篤灰,不分化

01不嬲都on9

支那01中立扮黃，小事就俾前線記者寫扮黃，大是大非就紅到出晒面。

TVB前線都有黃啦，最後點？

既然唔搞記者 咁係沙田 TVB㗎採訪車又點解比扑爛？

記者係中立架，唔好奢望佢幫到你啲咩。要當所有人都係敵人咁，提防提防

佢係衰一次又一次作故仔，剩係剪輯示威者嘅行徑再配合佢嘅劇本，仲有日日都播人民日報

搞有惡意嘅記者，係唔會有人出聲
但今次01事件係比大家一個提醒，佢係紅媒，要避

仆街01

全部人開傘

好簡單破

全程搵人做直播hk01 tvb影緊咩囉

行家暗爆料好易知邊個人係hk01

記者唔係你朋友
01係你敵人

示威者諗住點我唔知，佢哋到底邊個站落點樣做先安全我都唔會知，我唔會好似你喺度馬後炮
但無論點，到底架車有冇藍絲篤灰我唔知，但睇緊記者直播既藍絲五毛肯撚定多過巴士，而且直播已經有藍絲話自己篤左灰，你仲有乜嘢講，喺度單打有撚用呀？

你又話唔搞記者 之後又話搞有惡意嘅記者係唔會有人出聲？？
咁即係點？
01今次篤死成車手足 都係冇惡意？
根本佢地係搞我地之前就要stop佢地la

我只會睇唔起 作新聞假新聞嘅記者

無新聞自由太子站啲人死撚哂啦

完全唔知記者有咩用
全部都係維穩工具
義士比人強姦殺害唔報
日日報4點假新聞
正垃圾
當黑警處理就得

唔可以熄機或影風景先？

你知唔知你up乜柒啊 你憑咩指揮記者做野
影邊啲唔影邊啲唔到你話事 人地有新聞自由

其實可以叫記者配合吓唔好影
我意思係cctvb 出街嘅新聞真係好仆街，十分sure佢地無得救，搞鳩佢都唔會有人覺得乜嘢

今次係雙方都有責任，係咪代表01要死？

即係你認同搞tvb 然後又話唔好搞記者？

01今次害死手足你仲可以咁大愛原諒佢 仲可以幫佢兜？ 既然咁怕不如返屋企訓覺la

戇鳩仔 曲撚到咁明顯都唔知我講緊乜 而家係我話緊你馬後炮呀 剩係識屌記者有撚用咩 示威者自己先係有最大過失呀 唔撚反思一味賴落記者度點撚樣贏呢場運動呀

屌你老母死紅記

大乜愛呀，我地係咪可以完全唔比記者影？完全唔需要記者呢個角色？係咪完全唔需要記者採取我地？

多一個人紀錄好過少。係咪我地完全無責任，可以全盤推比01？

Cctvb 你見到會鬧甚至扑爛架車，係因為佢嘅新聞係作出嚟，係無中生有。
既然你地咁想搞嘅，今日跟過車全部都要討伐啦。

支那01 不意外
大家小心

下次未換衫見到有記者唔好上車 就算係立場都好 佢地記錄緊係唔會幫你

突然諗返菲律賓人質事件

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

公道講
之前轉場 立場成日都live住一齊撘車
冇得阻記者 我地爭取緊民主自由
除非記者自己願意停live
如果唔係只可以我地係散水方面改善下

根本就係黨媒

佢哋有d可能個心係企示威者果邊
但佢哋係要中立，大家要保護好自己，唔可以擋佢鏡頭咪開遮陣包實自己囉，唯有小心

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

其實到呢個地步國際輿論 採訪自由 呢啲潔癖重要啲定手足十年？

01 係紅媒, 不過呢獲真係冇得咁樣計, 係策略有問題就要承認, 邊可以賴記者影。 其實之前大部份示威者行動, 即使快閃既好多行動, 大把傳媒都係全程LIVE , 呢次係咁岩01 係車度LIVE.....

全部都係狗！

你又唔使發脾氣嘅
我亦唔明有咩好比記者影
你知唔知而家手足做緊咩嘢？ 比人影低然後上庭鋤入手足？

然後返去TVB同01個問題 點解你覺得扑TVB係OK 然後01係唔屌得
從來敵人嘅朋友都係敵人而唔係朋友
而唔係高舉記者有光環 有新聞自由
大家面對嘅係一班畜牲 而唔係人
今日佢可以通風報信比狗 他日你覺得唔會咩？

唯有希望手足學精 適當時侯要保護自己

記者有採訪自由，你強迫叫人熄機同黑警有咩分別？
你見到記者就醒少少坐返係到啦，講左好多次係無人地方先換裝

記者係中立 冇人阻止到 你阻止唔到 黑警都阻止唔到 如果唔係班狗點會咁憎警察 畏有自己醒目d 啦

咪話撚左你喺度單打有撚用同馬後炮囉，睇唔明既係你呀on9
無記錯，好似七月底左右立場直播跟快閃隊去到地鐵站，啲示威者喺度商量去邊，立場記者知道後都喺直播講出嚟，果陣已經有人話做live既記者做乜爆示威者去邊，所以搭車要提防live呢樣野已經一早有人講過啦，邊撚到馬後炮呀
仲有巴士未出事前已經有人喺連登出po叫人快啲喺巴士落車，因為直播影到晒，仲喺唔知tg定wts通知人提醒示威者，咁都叫馬後炮？

屌記者有咩問題呀？佢暴露晒示威者喺邊既風險唔係事實呀？唔屌得呀？
示威者有冇大過失，都可以屌記者呀

01正pk

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

馬後炮係講緊你事後孔明屌柒記者呀傻鳩
示威者同記者係兩個角色 不嬲分得好清楚 你要佢地乜都配合示威者既咁唔爭在你幫佢揸埋機 佢幫你set road block啦
示威者知有呢個風險既話就要更加捉住呢點再提點多一次大家日後唔好再犯同樣錯 而唔係一味係度賴屎賴屁 除非你真心覺得記者係一定要企係示威者個邊咁戇鳩啦 咁我講咁多都無謂

up

你拆佢部機，安全理由，我地唔會割

無記者同我地係朋友/同路人，但我地需要佢為事件紀錄，啱！佢地無光環，但有鏡頭。
三個月嚟佢地乜都有影，所以我地先有咁多材料做文宣

佢地拍乜我地阻唔到，我地唯有避，唯有請佢唔好影，唯有保護自己唔好比人影到。

仲有就係將今晚比人拉個波完全100%入哂落記者到係咪啱？

無佢地影又會比人周到咁勁？
無100%都有99%
手足我就一定唔割唔譴責㗎嘞

頭號敵人除左tvb 之外仲要支那01，希望勇武巴打見到佢地要做野

你仆左街係咪會指住地下黎鬧?

叫人打記者肯定係鬼

Dllm香港01

紅底01 呀，一定要delete 晒佢所有野同排斥佢

屌，錯手㩒錯

開遮擋自己 遮鏡頭話你阻採訪 但遮自己唔同講法 手足以後見到支那01小心啲

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

真係咪撚再比記者咁樣直播跟快閃，你影無問題直播乜撚野屌你老母。依家係大是大非，咁撚樣影你老母孫中山都死啦手足們唔好再咁天真比人咁樣跟會走得甩

我會用腳推開D障礙物 唔會今自己仆街lol
而唔係鬧地下lol

我果陣已經有屌立場live記者啦，點撚樣馬後炮？傻鳩還撚返畀你呀，你喺度單打一大段馬後炮野，自己馬後炮就以為人地同你一樣
佢哋係兩個角色又點呀，你做記者唔撚配合，示威者一樣可以阻你影，憑乜你做緊損害人地利益既事就得，人地就唔可以阻你，記者大撚晒呀
講多次新聞自由係監察政府，政府唔可以妨礙新聞自由，但市民無呢個責任亦唔係俾記者監察既對象

我認為示威者係要對記者直播有警覺性，但我再講多次，示威者有冇責任都好，市民都可以屌記者，明唔撚明呀
依家唔係同你討論緊示威者有幾大責任，我係講緊可以屌記者既問題

01是紅底的

同意，記者就是要記錄。

九唔答八
問你如果真係仆左街係咪會指住地下屌 點樣避免仆街呢啲係後話 係反思

同意

答咗你la
即時用腳推開障礙物

新聞自由中立到可以害死人。直播大撚閪晒？戰地記者跟軍人去戰場都唔會直播人地地點出黎啦。呢點時候唔撚該你錄影再後期制作就算。如果咁樣直播法相信無人會再行出黎。真係拉鳩硬你。

唉算 你理解能力零 溝通唔到

咁唔好溝lol

起底先啦
條友咁耐以黎第一次出革命既post
極鬼

唔關01事, 隔離都有人屌apple同now
唔好比憤怒沖昏頭腦, 記者係中立
今次犯錯下次醒目D

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

知唔知馬後炮點解呀 話緊你事後先黎屌柒啲記者呢件事於事無補呀
我俾既提議係再提醒大家提高返個警覺性同埋唔好旨意記者企你個邊呀
你係屌完再叫手足做無賴 要記者一定要跟你個套做法呀傻鳩 搞清楚件事本質未呀
新聞自由係監察政府 但大眾市民都有知情權架柒頭皮 唔係話你係示威者就大撚晒呀 地球唔撚係圍住我地轉架 做無賴唔可以將件事合理化架
明唔撚明呀

大家真係小心啲

係自己人嘅，識做啦!為咗做獨冢唔分大小。。。就打爆佢個電話，攝影機算啦

仆街hk01含撚啦！

咪係，所謂新聞自由緊要啲定手足比人拉緊要啲?

開遮
散要賣甩記者

Sorry 真係要講
如果你覺得記者報導你唔岩聽唔岩睇就打鳩人
同藍絲無分別

屌

果場立場live記者爆左料，而事後示威者係無因為爆料而出事，但係有問題既野就應該屌啦，理撚得佢事前定事後
同樣地，今次記者做直播播人上咩車本身就令人有風險，有問題點解唔屌得？於事無補就唔屌得呀？定係又留返下次再出事先屌呀？遲唔遲啲呀？

叫人提防下次唔好畀記者做搭車直播都叫無賴？你為左幫記者，歪理可以去到幾盡？
你知情權大晒呀？你知情權可以凌駕人地利益，人地無責任要令自己利益受損嚟滿足你既知情權，你先係要個地球圍鳩住你轉呀，你講歪理先係唔可以合理化你既自私知情權呀

對唔住，新聞自由重要d。
你試下問返警察同一條問題，你就知自己同佢有無分別。

最好笑就係有示威者叫記者直接上車畀埋錢...你走就走啦叫咩記者上車

sorry呢刻我會覺得手足重要啲，人地想對你落殺手，你就為咗一間想出賣你嘅傳媒而忍手，對唔對得住會俾人喺差館打到斷骨嘅手足?

新聞自由係值得尊重亦係我地要追求嘅野，但呢樣同手足生死之間我一定揀手足，做人要有彈性。

岩呀你講既野真係好合理 所以見到啲狗拍鳩記者鏡頭唔俾人影又捉佢返狗屋其實冇錯 佢地都係保障自己利益啫 明白晒啦ching

佢啲咁濕鳩嘅媒體做埋啲咁嘅嘢都唔出奇， 始終由佢第一日起就係一個紅底媒體

原來你係傻架，一早同你講左政府係有責任俾傳媒監察同唔可以妨礙新聞自由，唔係講緊市民呀？市民唔需要亦無責任為左滿足你條on9既知情權而令自己利益收損，係咪聽唔唔撚明呀

彈性定搬龍門

你就當我搬龍門，我都係會咁揀。

頭先9都叫記者落車啦. 一樣影響新聞自由

01係黨報，睇壞人

黑記01

新聞自由唔單止係監察政府 同時都係維護緊大眾知情權架傻鳩 當你唔講政府 用你既角度睇 咁831太子站廢老推記者出去 大家咁嬲做乜？佢唔想記者係條路度阻住架車開 佢都係維護緊自己既利益咋喎 佢冇做錯到喎

屌你老母 揾人睇住01既直播 向現場手足報料
現場手足確認到邊個係01 任由處置 不割蓆

你已經走火入魔

同埋新聞自由唔係得政府有責任去維持架 任何人都有責任架 新聞自由係對任何人都適用架傻鳩

記者嘅職責係報導真相，唔係幫手走佬同食子彈
hk01 係紅底，但我唔信記者特登影，中間影住黑警濫權幾多次唔計？
其實tvb都影住哂

呢個真 搵位變完裝先上車

你話任何人都有就任何人都有呀？講野唔經大腦
同你講多次，呢樣係政府責任，市民無責任，市民可以拒絕接受採訪，無必要配合記者
你認為你自己有責任維護就你自己維飽佢，你鍾意犧牲自己利益滿足公眾知情權就你自己做，唔好要人同你一齊做

其實真係冇得屌，只能借呢次做參考，下次醒d。
同埋真係唔好當記者係自己人。

採訪同錄影係兩樣野 你有權拒絕採訪意思係你有權唔回答記者問題
你憑咩叫人唔好影你？香港有肖像權？
你憑咩叫人唔好上車？記者冇人身自由？你話唔俾上就唔俾上？
講野經下大腦啦 真係忽上腦

下次醒水 轉場都要落裝先
呢一次慘痛經驗已經夠 唔需要屌記者

可以拒絕採訪就已經代表新聞自由並唔係市民既責任啦
你咪撚再喺死兜新聞自由係市民責任呀

擋鏡頭開遮已經可以影唔到啦，大把方法可以令你影唔到，不過你呢啲on9淨係識問憑咩？
上車都一樣，大把方法令你上唔到，用下你個死豬腦諗下啦

其實見到好似對待tvb咪得咯. 洗撚分析？
現場人屌鳩佢地先會改.

我係問你憑咩叫人地唔好咁做 唔係問你點樣令人影唔到你或者令佢上唔到車 連我想問乜都get錯 你真係蠢 唔撚係扮架喎

我依家同你講你唔好再9up話市民有責任維護新聞自由，明唔撚明呀？

咪憑我無責任維護你既新聞自由囉，死蠢

HK01根本就係有心篤灰
以後要將佢升級到CCTVB level

咁講法我都唔知點解831見到記者俾人推出去要咁嬲呀 手足有乜撚野責任要去維護佢呀？廢老都冇做錯
真係戇撚鳩鳩 歪理當真理 你覺得咁多記者真係可以係短時間內全部拒諸車外？
用下你個坐撚住左個腦啦 唔通人地上左車你再趕佢落車呀？怪記者有撚用咩 咁多個你熄得晒佢地Cam 諗野實際少少啦
真係講咁多都晒鳩氣 冷氣軍師除左賴屎賴屁仲識咩野

一向啲記者都跟住大家落狗鐵轉場，今次巴士咁死法只能怪上咗車嗰班手足唔醒水⋯

搞冧佢？

垃圾01扮中立！
唔少淺黃都比佢呃咗

陪示威者搭巴士既新聞價值係邊？

支那01日日上連登抄料

立場都成日見佢地搭車搭地鐵都照開live

市民無責任維護新聞自由，但政府有責任，政府唔履行責任嬲好撚正常下話
仲有市民雖然係無責任維護新聞自由，但都可以維護既，只要唔會令自己利益受損的話，無人咁撚on9會喺自己利益受損底下都去維護除左你，明唔撚明呀？

你自己9up市民有責任維護新聞自由同損害自己利益滿足你條濕鳩既自私知情權先係歪理中既極品，你個腦係咪生喺個屎忽到？

你唔好理人有咩辦法趕人落車，而且可以一早就塞住唔俾人上，要人熄cam亦有好多方法，但依家唔撚係同你研究有咩方法

記者有錯點解唔怪得，你又知怪嚟無用？鬧完記者你唔畀佢下次會改善既？你啲歪理幾多都好，都改變唔到記者做搭車直播係置人於險境呢樣野架，自私精